要求對支持惡法果72萬聯署核數

咁堅有72萬就搞個遊行等72萬人出哂黎

仲有72萬人署名係咩同署名可以點計算

無恥

假的,你知我知,單眼佬都知

佢地既logic
即係差唔多700萬人反對

支那狗成億幾隻，容易啦

得70萬人支持，即全球有幾十億人反對